民建聯好意思出post話自己成功爭取派一萬

無恥到

真係禮義廉

Peter 攞料呢？
當然又潛左水啦

屌咩咁撚快出嚟領功

唔該啲議員區議員 聽日要掛到冚街成功爭取banner
係保皇仆街反對 搞到唔知幾撚時先有得派

求pin

不意外